ust qsa收20分又點？ 唔代表中大工程唔係垃圾

次次講親cu engine開大分數三大名氣
都總有班垃圾cu engine仔衝入嚟話ust qsa收得仲得
qsa收得仲低咁又點？
唔代表你班cu engine仔唔係垃圾喎
今年中大工程best 5 median 21分 lq 20分
笑死人咩
你班垃圾仲要成日拎住三大個名嚟打飛機
係人都知cu engine收得幾低分啦
engine收分 hku>ust~=poly>cu>shitty是常識吧
你班垃圾cu engine仔知唔知醜?

You're probably from HKUST QSAnal LQ 18

唔知wo，hea讀 17分入到cu engine就是爽，asso分數3大名氣

小馬

五十步笑百步
人唔笑狗都吠

20分又真係

鍵騎成日用
好qq

你好撚癲wor

用下腦啦懵撚
如果我係咁低分仲點會笑cu engine呀

We understand ga la

engine
cu=ust=poly>>>>>>>city

咪on9 cu engine狗也不屌 點會=ust=Poly?

咁埋咪系連狗糧刀吃五到?

大家都是垃圾

屌你老尾城大科工正垃圾
利申：城大獸醫

其實城大科工都唔差囉

吊你老母吾能色字米能出泥7拉

屌你老母你新嚟架？
鍵騎都唔識就咪撚衝出嚟柒啦

CU 17分 N賤仔 學人講八大cs排第一
人唔笑狗都吠

cs第唔第一關佢地撚事咩
我淨係知中大cs收分係三大cs裡面倒數第一